老老實實 今日應該係18區和理非

反蒙面法第一日生效就成班縮埋係屋企
話今日死城就唔出
咁聽日死城係咪都唔出？
後日死城都唔出？
如果港島區去唔到既
咁就留返係自己區做野
要同呢個極權政府講
我地係唔會因爲你既蒙面法而影響我地爭取民主既決心

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

做文宣？
必須強調五大訴求。

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

首先國泰CEO會係facebook鬧人曱甴
而高層係由太古任命
太古必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

太古旗下品牌

網上做文宣不如落街叫口號
一黎有傳媒幫我地報道
二黎又可以證明到蒙面法係阻唔到香港人決心

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

推！
點都要出

自推9/10

自推10/10